她做了她覺得對的選擇

我只好祝福她真的對了

時間會證明一切
利申：佢1年就知道

願聞其詳

為左一個hibye frd而唔肯幫我出聲企係我呢邊 明明佢都係受害者 轉個頭bully埋我
最後？連個佢個生日會都順便遲幾日先幫佢補返
佢而家唯一一個真心frd唔係hk
唯有跟人dress code學人動作
折墮

Sry for遲好耐先reply

她心裡每一寸 都屬於另一個人